[連仔請入]熱門功能建議

如果熱門個機制係會計埋觀看次數同逗留時間

可唔可以整個（當我冇入過黎）嘅功能

類似不推文回覆咁

只要無回過就可以取消個觀看次數